讀緊或者讀完HD/Asso 社工嘅巴絲 你哋嘅出路係點

想知大多數嘅你哋 如果GPA唔夠入返8大

你地會選擇拎咗經驗再返去讀 定係有得讀都照讀上去先？

其實知道出到嚟都係swa 做起

但聽聞呢一兩年嘅社工畢業生出路都好難搵工或者海鮮價

仲要得hd grad

不過諗 長遠黎睇degree 係讀先定讀後

同埋諗如果真係做幾年野入去讀都可能係讀明愛

見港專開咗社工degree 大家會唔會考慮讀

小妹好苦腦

唔撚讀啦 垃圾科冇得移民

港專就算啦

點都讀咗先啦 degree>hd btw 你係啱啱grad嘅？ 可能可以試吓做幾年睇吓自己啱唔啱社工先

準備grad 對前途表示迷惘 同埋呢一兩年都好似冇乜學過野咁 唔係好敢咁快出社會

我都一半半

問吓啲師兄師姐意見囉 佢哋都應該經歷你一樣嘅嘢

Poly 好似有part time degree

碩士都係asw 啦

Swa

做緊swa想讀埋sw degree上去

True
做做下唔啱就無謂啦

港專HD係野雞之中野雞，唔見得degree會好

做社工講求你個人的經歷同埋成熟，
唔洗咁快諗住讀上去既野，
出黎感受下先，更何況宜家PART TIME DEGREE 都要收有經驗的，
做夠幾年野，再返去讀都未遲，
最緊要既係黎自邊間學院都唔緊要，最重要係你個人點，
我見過都有好既港專同事，同樣有D HEA到不得了的八大同事，
所以唔洗咁苦惱

我會好好再諗諗先多謝你嘅意見